留名等睇微博官方報導今次遊行

民陣的口號係 「煞停警黑暴力 落實五大訴求」，打死班大陸粉紅9臉。